高收入黃絲 分晰

有個黃絲朋友都上哂岸
都差不多50歲
佢對於用勇武手足被捕好痛心

佢唔明點解 我哋唔玩得聰明啲
點解一定要硬碰
每次硬碰
都會有義士落單比狗咬
一個都已經好寶貴
佢認為更多不合作運動
成效會更加大

純粹討論
唔係分化

我哋會唔會開始plan定更多
不合作運動會好啲

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

宜家唔落單都會俾狗咬，不合作運動例如遲交稅無咩noise, 塞地鐵又自己人都鬧

個政府都唔聽，你去求解放軍黎香港可能仲有效

我都應該算係高收入黃絲 可唔可講下？

睇法係做任何野都要考慮成本同收益

728 上環個鋪真係好無謂 好心痛 因為無目標去勇武

個日唔係有吹過去金紫荊？點解最後唔成事？

如果係要勇武 612 同 71 就係好值得去做

有迫切性 有具大象徵意義

上水/沙田/元朗次之

Be water 成日得個講字

最後次次都係擺好陣等人驅散比人拉

講到不合作運動 如果係港鐵 一定係要從司機罷工入手

而唔係自己去停港鐵運作 因為打擊面太廣

受影響好多真係同路人 又俾大把子彈cctvb

稅局職員咁講

//相反，如果有人大頭蝦交多左幾蚊稅，
稅局就要搵人出張票退錢比你。
而政府要出錢係要有memo係division之間飛黎飛去再要有approval
admin work 會幾何級數提升。再講，如果果張支票又唔覺意寄失左無人簽收，以上既process又會做多次//

可以玩屎 認真

同意唔送頭

不合作運動要視乎咩形式,影響民生的要三思

真係唔想再見到有多一位義士被捕

同埋我唔明呢個po點樣係分析...淨係得個論點叫人玩聰明啲 多啲不合作運動
唔係話呢個論點廢 但係如果係分析po 可摸耳多啲實質既講下目前點樣唔work 不合作運動又具體點做 點解work